{"id":31,"date":"2018-03-26T15:08:04","date_gmt":"2018-03-26T15:08:04","guid":{"rendered":"http:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/?page_id=31"},"modified":"2018-04-10T08:28:03","modified_gmt":"2018-04-10T08:28:03","slug":"organisateurs","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/organisateurs\/","title":{"rendered":"Inscription"},"content":{"rendered":"<p>Les inscriptions sont ouvertes, et seront<strong> ferm\u00e9es le 22 mai.<\/strong><\/p>\n<p>La journ\u00e9e est <strong>gratuite<\/strong> mais les inscriptions sont <strong>obligatoires et limit\u00e9es.\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong> Pour s&#8217;inscrire, <a href=\"mailto:jaif.lip6.fr?subject=inscription\">il faut envoyer un mail \u00e0 <\/a>\u00a0<\/strong> jaif@lip6.fr avec comme object inscription. Votre inscription vous sera confirm\u00e9e.<\/p>\n<p><strong>La journ\u00e9e est pr\u00e9vue pour le 29 mai, un jour de gr\u00e8ve SNCF, \u00a0l<\/strong><strong>es personnes int\u00e9ress\u00e9es par la journ\u00e9e sont invit\u00e9es \u00e0 s&#8217;inscrire, et seront invit\u00e9es \u00e0 confirmer leur venue en fonction de l&#8217;\u00e9tat des transports pr\u00e9vus.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les inscriptions sont ouvertes, et seront ferm\u00e9es le 22 mai. La journ\u00e9e est gratuite mais les inscriptions sont obligatoires et limit\u00e9es.\u00a0 Pour s&#8217;inscrire, il faut envoyer un mail \u00e0 \u00a0 jaif@lip6.fr avec comme object inscription. Votre inscription vous sera confirm\u00e9e. La journ\u00e9e est pr\u00e9vue pour le 29 mai, un jour de gr\u00e8ve SNCF, \u00a0les personnes &hellip; <a href=\"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/organisateurs\/\" class=\"more-link\">Continuer la lecture de <span class=\"screen-reader-text\">Inscription<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31"}],"collection":[{"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":111,"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31\/revisions\/111"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/wp-systeme.lip6.fr\/jaif\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}